# PROJECT 的中文翻译
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# 本文件根据相同许可证分发，与 PROJECT 项目相同。
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-21 19:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-09 01:36+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: templates/create.html:14
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: templates/create.html:29
msgid "Last Step"
msgstr "最后一步"

#: templates/create.html:32
msgid ""
"Choose the genres that you want to add to your new playlist by clicking "
"on them."
msgstr "通过点击选择您想要添加到新播放列表中的流派。"

#: templates/create.html:52
msgid "Playlist name"
msgstr "播放列表名称"

#: templates/create.html:61
msgid "Create your playlist"
msgstr "创建您的播放列表"

#: templates/dashboard.html:13 templates/dashboard.html:28
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/dashboard.html:36
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/dashboard.html:42
msgid "Start by choosing the playlist you want to sort by clicking on it."
msgstr "首先，通过点击选择您想要排序的播放列表。"

#: templates/dashboard.html:50
msgid "You have no playlist"
msgstr "您没有播放列表"

#: templates/dashboard.html:80
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: templates/dashboard.html:89
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/error.html:6
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: templates/error.html:9
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/finish.html:13
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: templates/finish.html:27
msgid "It's done!"
msgstr "完成了！"

#: templates/finish.html:30
msgid ""
"You're playlist have been successfully created! You can go check it out "
"by cliking on it."
msgstr "您的播放列表已成功创建！您可以点击查看。"

#: templates/finish.html:41
msgid "tracks"
msgstr "曲目"

#: templates/finish.html:51
msgid "Return to dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: templates/index.html:16 templates/index.html:17 templates/index.html:26
#: templates/index.html:33
#, fuzzy
msgid "Sortify - Sort Your Playlists Faster than a Heartbeat"
msgstr "比心跳更快地整理您的播放列表"

#: templates/index.html:19 templates/index.html:28 templates/index.html:35
msgid ""
"Sortify lets you quickly organize your Spotify playlists by analyzing and"
" categorizing songs by genre. It’s totally free and open-source."
msgstr ""
"Sortify 让您通过分析和分类歌曲的流派，快速整理您的 Spotify 播放列表。它是完全免费和开源的。"

#: templates/index.html:21
msgid ""
"Sortify, Spotify playlist sorter, playlist organizer, sort playlists by "
"genre, organize Spotify playlists, music playlist management, Spotify "
"tool, free playlist sorter, open-source playlist tool, Spotify declutter,"
" playlist analyzer, Spotify genres, music categorization, create new "
"playlists, sort songs faster, playlist sorting app"
msgstr ""
"Sortify, Spotify 播放列表排序器，播放列表组织器，按流派排序播放列表，整理 Spotify 播放列表，音乐播放列表管理，Spotify 工具，免费播放列表排序器，开源播放列表工具，Spotify 整理，播放列表分析器，Spotify 流派，音乐分类，创建新播放列表，更快地排序歌曲，播放列表排序应用"


#: templates/index.html:74
msgid "Sort your playlists faster %(break)s than a heartbeat"
msgstr "比心跳更快地整 %(break)s 理您的播放列表"

#: templates/index.html:79 templates/index.html:150
msgid "Get started with Sortify"
msgstr "开始使用 Sortify"

#: templates/index.html:97
msgid "How does it work ?"
msgstr "它是如何工作的？"

#: templates/index.html:104
msgid "We take all the songs in your playlist."
msgstr "我们会获取您播放列表中的所有歌曲。"

#: templates/index.html:108
msgid "Analyse them to get the genres."
msgstr "分析它们以获取流派。"

#: templates/index.html:112
msgid "You select the one you want, and we create your brand-new playlist."
msgstr "您选择您想要的，我们会为您创建全新的播放列表。"

#: templates/index.html:128
msgid "songs already analysed."
msgstr "已分析的歌曲。"

#: templates/index.html:134
msgid "Totally free"
msgstr "完全免费"

#: templates/index.html:139
msgid "Open source"
msgstr "开源"

#: templates/index.html:156
msgid "Connect with your Spotify account to select the playlist you want to sort."
msgstr "连接您的 Spotify 账户以选择您想要排序的播放列表。"

#: templates/index.html:159
msgid "You are one step away from decluttering all your Spotify playlist."
msgstr "您离整理所有 Spotify 播放列表只差一步之遥。"

#: templates/index.html:166
msgid "Connect to Spotify"
msgstr "连接到 Spotify"

#: templates/index.html:172
#, python-format
msgid "Made with &#10084; , by %(hugo)s and %(simon)s"
msgstr "由 %(hugo)s 和 %(simon)s 制作，带有 &#10084;"

#: templates/sort.html:13 templates/sort.html:32
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: templates/sort.html:35
msgid "Fetching the genres of your music, please wait."
msgstr "正在获取您音乐的流派，请稍候。"

#: templates/sort.html:38
msgid "Note that this can take up to 500 milliseconds per song to handle."
msgstr "请注意，每首歌曲处理可能需要长达 500 毫秒。"

#~ msgid "Arrow left"
#~ msgstr "左箭头"

#~ msgid "Arrow down"
#~ msgstr "下箭头"

